要求解ban 肥絲！！

還我肥絲BB ！！！

唔好比條on9番黎

G持

俾人bam左 bam埋右

俾人屈 搞到要坐冤獄

貼個男人無著低褲露左半條j

食屎啦！
無咗肥絲特警，連登就俾5P字橫行無忌
你吾系想甘牙！！！

推到解ban 肥絲

連尼住你個反骨仔俾雷劈呀你

再嘈bam埋你

唔撚驚寧願同肥絲共赴黃泉